點解iphone出極都係咁既樣都有人埋單

自從到i6打後除咗硬件升級，d size定曬型，點解仲有人埋單？

1. 中左 ios 毒
2. 舊機慢左
3. 新機影相靚 d

利申：用 android

慢埋右

用慣左

剩係聽過話iphone6升ios慢到仆街，但係因為咁換機好撚on9

用過ios既人好似中咗毒咁，屌完屌唔返轉頭

跟風狗

吹？

呢個真，簡單易用，又唔會lag，Android 機用一排就lag撚到

人傻錢多

見一個 block 一個